點解今日咁撚塞車

屌你老母搭船返屋企算

今日是星期五

下 今日星期日Wor
一打唔洗找

做節

下 今日星期一Wor
一打唔洗找